諗真諗下

其實大家有冇諗下 點解每次有人被自殺 浮屍 跳樓
條屍都可以咁快比人火化左 家屬都唔會出黎講幾句？究竟每次死者既家屬收左d咩？又隱藏左D咩
岩岩睇完Di既Live 好難唔相信真Cut過 咁簡單既野都唔肯公開 唔係身有屎？